Sportfiy 家庭plan一問

一定要同一個地址？